各巴打放心 我會在各方層面追擊戴偉浚 包括政府

佢同雞姦朗平等

騎囝

g chi

十卜

朗迷唔係唔撐呀嘛

王騎咪燈到浚狗踢英超

支持

王騎 ho ball

隻支那狗要上位了

王騎 你愈屌c朗愈上位喎 你燈神黎架喎

Ching ho ball

王騎你真係燈燈地 有時講少兩句好

王大將軍

反浚朗大將軍

燈到牙俊退休

大將!!

【英國直擊．戴偉浚】專訪浚仔私人教練：C朗苦練故事影響全國

過去一年，戴偉浚主要到位於Wythenshawe的Manchester Enterprise Academy作一對一訓練。舉辦這間學院的為現職曼城青年球探的卡路士洛卡（Carlos Roca），這名前職業球員製定訓練內容，再由旗下助教執行，其對象主要是4至10歲，辦學3年有近500名學生，除了英國足球文化深厚外，亦與C朗有關係 ：「C朗將整個環境改變，來到曼聯後苦練的故事被廣泛報道後，英國人知道他的成功全因做很多私人訓練，過去亦有學者分析他10年來的成長，更令英國人感到，只要投放更多時間，自然有更好的成績。」